突然間部iphone7變左黑mon同loading圈圈

發生咩事

教主返黎搵你

Thanks

之後係咪可以繼續用

唔得，卡住左係個loading圈圈到

蚊SIM卡再插

㩒實Power+v-

巴打以加開唔開到機 我都係咁

我都試過一次